點解WENDY會溫柔成咁。。。

用左手打招整到IRENE

之後轉用左右手

我一定要娶到佢

irene好撚大支野 wendy係high一high 到 就做動作表示唔鍾意
自己牙牙炸炸撞到人 就若無其事

比D反應FANS睇姐

Rv年底解散後我就娶佢

第二張圖好似係某隊12人女團到出現過咁==

金彩元炒車死

上天係公平嘅

好女仔

呢張係元英伸手想拖Sakura，點知sakura大動作避開

好閪好想屌

拉

佢撞到我牙災成個企唔穩好心痛..

又關佢事？明明係閪英

災仔一定成日俾佢恰

你見牙災係自己ig笑得開心咁多
就知平時俾閪女人恰得佢幾犀利

層主見到gfriend cb打飛機打到傻撚左

閪女人IRENE

好想撫慰牙災嘅心靈同心口

收聲啦死傻仔

屌你老母傻西真係

第二張圖
閪女人個笑容:
哼 為左我轉手打招呼 算你識做啦

第二張閪到 想摑佢兩巴